知唔知力威師父曬黑之後會點？

知唔知力威師父曬黑之後會點？

求秒

變左黑力威師傅

錯
請努力

1

2

3

4

力架師父
Nigger師父

5

咪撚囉胡師傅黎開玩笑 吊你老尾

一生經過徬徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到

屌你老母

未請教

𤓓力威師傅

On99

羅力威

力威EX

克力架

黑旋風

墮天地獄力威

黑威

力黑胡哲

入嚟仲以為有圖睇

唔洗用劍 用黑旋風

火月

慢慢變黑又得 立即變黑都得
得左
力威健身 冇得掙扎

黑面力威

黑lin威？

其實已有人答岩

黑胡椒（焦）

克力架？

羅力威 力威

曼德拉

咪上面首歌囉

睇圖

𤓓力威？